#### Объект None
Применяется как противопоставление отсутствию значения. (теоритический ноль).

```python
income = 0

if not income:
   print('Ничего не заработали')
-- -- -- -- --
Ничего не заработали
```
Если переменная равна нулю выводится текст.

```python
income = None

if income is None:
   print('Еще не начинали продавать')
elif not income:
   print('Ничего не заработали')
-- -- -- -- -- - --
Еще не начинали продавать
```
Если переменная `income` является объектом `None`, то мы еще не начинали продавать. Иначе, если в переменной `income` ноль, то мы Ничего не заработали.

***Дополнение***
Так же `None` по умолчанию возвращается из функции, если вы самостоятельно явным образом ничего из функции не вернули с помощью конструкции`return`.